印度神童呢？

屌你老母又話經濟大爆炸

我清晒倉而家係咁升

股joy

坐緊tsla 衝落山

GME都升, 神童

美股啱啱開市 等收市先bin啦

講真佢呢啲講50件 中兩三件百分比好低跟住將中咗嘅攞出嚟煲大佢 有料嘅唔使講太多野講一單就已經足夠

今晚未完場架

升災

股joy呀

插緊啦弱智

納指轉跌

開始插了

神經個神?

屌 轉燈

本身+80K，而家-30K

轉左燈啦，弱智

紅曬啦

-50K了

佢想班沽空公司班人跳樓姐

印度神童又中， TSLA -5% now

哇屌

-70K了

好多隻都垂直跳樓咁跌

股災了

快啲走 人踩人啊

屌你老母真係崩緊

cls

-80k，冇眼睇了

印度時間仲未過10號

準咗

未到11號呀仆街

準撚到仆街

印度仔發功

血流成河

一棍冇左10%收益

連燈出咁多po就知出事 咁快gel定個頭柒唔切

除左中概股隻隻跌

印度仔屌你

nio

無了

趺完 笑死

本來諗住開香檳慶祝Allen time high

有無人開咗大put

股災完啦

股災

六星岩岩連完 升了

爆升呀

印度媽咪麵
侵侵都係比佢燈死

屌 趺果5分鐘
開CALL岩曬

你個經濟大爆炸
賺少左好多

垃圾支牛唔比入

TSM 升緊2蚊, 準西

計農歷啊

屌你呀

又跌過

有邊次唔V
最後咪又V返曬

\___

中概都跌啊。富途196插到185

屌支牛買唔到野既

所以都係早d訓

即跌

神童自己都有玩股票

升左咁多
見紅就話姐

到底係佢準定連登仔燈

插緊

仲咩叫醒人食蕉

樓主出少句聲啦

跟連登仔冇死錯人 鋪鋪都柒

屌你老母 印度神童 一棍冇成10%profit

連登仔反乜就實彈起

股災緊
應驗了

走鬼呀！！！

連燈仔仲未覺得自己係燈

屌你樓主

你老味呀插呀!!!!

ark都紅燈，印度神童

要拜神童

印度神童睇淡
連登仔睇好

根本屈機

冇力上再插

神童我屌你老母

屌

笑撚死

印度仔好屈機

屌 咩事 跌乜野

鳩up幾千句中個一，二句
神童？邊撚到神呀？神經兒童呀

唔識彈，仆街了

印度神棍

兒登咪最準 次次都中

懸崖式下跌 玩完了

AI 操盤？ 隻隻curve都差唔多咁

不嬲都係AI架啦...

D Xi GIF好正

連登定律
又話無料到又股joy
開心啦

All red

d trading algorithm條條都差唔多架啦

俾返啲錢我

全紅

最燈係連登仔
出左幾個post 笑India 神童

唔好在跌啦。我個富途啊

我信喇印度神童

跌夠500點以上我就信你

投降啦

屌，燈撚到

屌你咪撚燈啦

投降啦比返D錢我

真係神童

印度仔

特價時段

我知錯啦 印度哥 收手啦

gg

跌得個少少 咁都叫股災？

吓完嗱？

樓主就好，清晒倉

唔跌點入啊

咁快完

靠佢幫手撈咗啲貨

估唔到印度神童仲癲過印度神油

屌 班大戶夾埋印度神童呃貨

股災咁快完左
印度神童去食屎啦

淡友又做雞

特價完畢
又升到傻

收下口喇,等陣又跌過就好笑

同聖誕前一樣劇本

睇連登真係以為跌幾千點

冇錢係特價時段入

日蝕都係跌幾個鐘姐

股joy........限時3分鐘

一跌就趁機加咗倉

神你老豆
童你老母

賣完即升
神童？ 神油就有你份

我已經輸到一無所有

家人證實了一切

加一

個倉就快變返綠 好彩有TSM

大dodo開左po你都唔信可以怨得邊個

毀滅性打擊

你唔撚係炒返上去吓話？

印度神童同印度神油差唔多，時work時唔work ...

不要怕 是技術性調整

條撚樣吾知去左邊

我95入152賣撚咗futu

神童仲細可能唔識咩係股災，有無人教佢應該用"特價時段"呢幾個字

印度神油

殺左佢

我明白你......

Abhigya Anand

認住呢條柒頭！

南太平洋地震

又插

又中

係旺角個個阿叔？

屌 跌咁小邊度叫股災 S&P 跌10％啦

仲未收市+明日星期五

仲要係連休三日

「資金流向中概避險 中概力頂美國股市」
新聞標題準備好了

GME先係避險

佢話今日會發生事,之後會大股災, 冇話同一日喎

關股災咩事

震走哂d傻散

印度神童？
氣炸鍋侍候

神童呢

今日只係開始

同連登仔一樣，50點等於巨棍，100點等於股災

佢究竟有冇講係邊個國家嘅時間

呢啲所謂神童

廢淡股災

媽咪神童

印度神童講完發覺睇錯上年20202月

咪係，今次仲有章魚城坐陣，想唔出事都難。

人地唱淡完頭先低位掃貨而家數緊銀紙啦

因爲麵神發功救咗個市一劫

垃圾神童

玩緊ps5

Teslun 一無所有囉咪

笑4

可能係農歷2月10號呢

2047 2月10日 呀

番去賣印度神油啦

屌你老母我信撚足神童 拎住隻熊早上賺幾皮都唔走 堅信神童
你老母轉頭比人斬尻埋做左熊仔餅

印度燈童

印度神燈

快d

880買

中啵
真係印度神童

90 後未必有印象
00 後正常唔識

飛碟教

Joy 完未

印度神童其實係做空機構，公司名就係叫印度神童

朋友 你番印度食蕉啦

走呀

神童發功了

大盤今晚又黎喇屌

佢老母比9隻豬輪緊

跌了跌了！神童好準！

豬死了

弟弟俾條生路姐姐行

頂多晚你就做左大熊啦

我冇份笑鳩你呀
點解都要殺埋我

神童：樓主呢？

信神童，利申買vix call,賺到聽晚俾佢屌屎眼

信佢就大鑊，所以有災難

轉行賣神油

有冇睇救世神棍，好信唔信，信條重慶大廈差仔！

樓豬呢？

上帝要你滅亡, 必先令你瘋狂

笑撚死 樓主深潛

樓主 跳樓未呀

麵麵同神童同路

屌那星

印度神童：sorry, 因為武肺，我要14日隔離完先黎到，讓大家久等了

神童： sor 頭先邊個叫我？

神童

神童可唔可以話比我聽幾時見底呀

再沖落D就炒車啦

印度神童仲有咩預言

知錯了

股災就中, 話侵贏就燈

食緊咖喱 覆你 係我在

柒頭皮

樓主呢?

樓主引發全球股災

可以拜師學藝嗎？

神童遲到，但都係來左

印度神童: 俾哂時間班牛市股神走, 係唔信邪, 抵輸啦

神童又贏，我輸

重新入市又輸左幾% 己經全走了

推

阿南德也預言了經濟的情況。他說2021年2月10日會發生重大的天象變化，導致全世界經濟陷入崩盤局面，整體的復甦得等到11月。

唔信都要信喇真係

仆街

儲定錢11月撈底

神童同樓主比,邊個柒?

果時未至於笑個印度人既，
只係覺得
“會唔會係咁啊，會突然咁重大變化，崩盤都出埋黎“咁樣一笑置之，

而家諗翻起，如果有跟佢咁講走貨就好喇

係。。果時走賺皮幾
宜家走輸6皮

股Joy 係遲到 唔係唔到